點解一直會諗住想死

應該點算好

人人遲早夠期

個期可否快一點

玩下先囉,到真係夠期想唔走都唔得,何必咁急,沒有重來

係囉 實有野想做唔好扮野 可能係怕人地目光唔夠膽做 做埋先死啦

巴打係咪有咩煩惱呀? 介唔介意分享吓 可能會舒服啲

有冇諗過搵輔導員或者打去輔導熱線傾吓咁

抑鬱嚴重到連嘢都已經唔想食
為咗屋企人扮冇事扮開心
逼自己食嘢嘅感覺好辛苦
食完藥都冇用
覺得自己存在好浪費空氣
好想解脫
點解自殺幾次都會死唔去
見到佢哋擔心我其實我都好難受唔想咁樣
但係真係好攰